m痛到氣都就嚟唞唔到

好想做男人

幫你暖肚仔

女朋友都係m痛好嚴重嘅人
佢以前試過痛到暈低，要入醫院

點舒緩

都係用啲暖貼暖吓肚
成日都要食止痛藥

天生有八達通都仲唔知足

飲熱水 前掛番工m到前日日飲真係冇咁痛

但食嘅時候都好struggle
會形住啲藥對身體唔好

天生唔會點痛

閉氣啦你

我幫你

我下個月試下先
咁樣落去真係唔得

好羨慕
咁係咪可以照飲食凍嘢？

世界上有樣嘢叫止痛藥

我都係咁
成日黎m都無感覺，搞到無預備m巾對波痛都唔痛下，腰都唔痛，何況m痛

食完都無乜用
請好好珍惜你的性別

好感動
有無試過天灸？

咁係食唔啱啫，我撞完車食止痛藥都止到，你唔好話我知m痛嚴重過撞車

原來你都係唔m痛嘅女人

咩對身體唔好個啲鳩up咋，過唔知幾多個鐘就排走曬啦

利申：有腺肌瘤，唔食唔得，每次都只係食一粒+食開避孕丸調經

聽聞食pill可以舒緩

咩叫做食得啱

我食必理痛經痛配方2粒
雖然我知經痛配方同普通嘅成分一樣。。

幫你唔到wo

你係咪唔食牛 ?

好多謝大家嘅回覆

有無效果？
定係無咁快見效

試左特效必理痛先，經痛配方嗰啲係戇鳩嘢
如果無效就同醫生講，佢會開另一隻俾你

另外食依啲止痛藥係知道就黎痛就早十五三十分鐘食定先，而唔係真係好撚痛先走去食

好有說服力

之後研究下

都多謝你回覆
令我distract下

食呀
仲好鍾意食添

唉 都啱嘅
我成日諗住忍到最後一刻先去食
謝

健康大師
凍飲我戒到
但我太鍾意食日本嘢

都準㗎 所以我仲以為自己好健康
嚟m就會手腳冰凍 平時成身都好暖
口乾口苦唔會
大便正常

我嗰時唔知，藥效6個鐘，我真係第6個鐘先走去食第二次，痛撚到宇宙大爆炸
之後睇住錶5個半鐘就駁第二粒先無事

認真樓主有經痛去揾婦科照下超聲波睇下咩事，當然有人照完咩事都冇但係勁m痛，叫醫生開隻止痛藥比你好過係出面買不知名成藥。
m痛止痛藥好似有2種，咁啱可能你食個隻唔work姐

試吓去睇中醫，調理下
戒下凍嘢、涼嘢，應該會好啲

瞓得唔好
成日好夜瞓

係啊，我本身勁m痛又唔準，但係之後食避孕丸調經之後準到幾點來同痛都知，痛之前廿分鐘食只係feel到幾下痛，好快行得走得

你指你撞車嗰次？
好癲喎 無入院咩
自己食止痛藥就解決到？

幫你摸熱肚仔

入左院，但出院之後要繼續食止痛藥先頂得順

無諗過添
可能真係有病都未定
check check佢都好
謝謝你

好鍾意食日本嘢
不過我明嘅

Lm

係香港咁方便睇中醫
西藥越食越痛

好多人來經唔痛

橙
想像到好痛
不過m痛嘅痛都唔差
仲要一個月一次
一次嚟7日

都真係唔可以咁諱疾忌醫

同路人
有我陪你

有無睇過過中醫？

無
請教下你睇完中西醫
佢哋會點治療你

我都n年無m痛過成日飲凍野
係個人會明顯好攰成日都好眼訓

同路人？

你試下m痛前一兩日做劇裂運動

我以前有痛到仆街
但咁啱依排有上hiit個類嘅堂
有次m come前一日上
結果第二日到完全冇痛
但明明平時痛到標冷汗頭又痛就死

唔知會唔會係有用多咗腹嘅肌肉
因為有次計唔準，m到第一日照上堂
果日有痛但第二日冇事，平時頭兩日一定痛

唔知點解但試過兩三次都ok
fitness center close個排冇得做就痛到癲

純粹分享，唔係吹奏去fitness

點解會突然唔痛？

我曾幾何時都係唔會m痛的女人
由第一次黎m開始 78年黎都冇m痛呢個問題
係今年年頭開始唔知點解開始會m痛 仲要痛到面青口唇白咁撚痛
有冇絲打情況同我一樣 不嬲唔痛突然會痛係咪婦科病徵狀黎

多謝分享
我有上aerial
可能唔夠劇烈
大家都用好多唔同方法deal with 賤m痛魔
而家心理平衡啲

我之前試過無啦啦無黎m 兩年幾
做左兩個月針灸黎返 之後就無m痛過
所以我覺得針灸其實好有用 我之前食避孕藥都係黎得返一兩滴

咁嚴重？

same here
我都係開頭7-8年唔痛
慢慢開始愈黎愈痛
我就冇去做檢查 因為見而家出面咁既環境都唔敢去做檢查
不過近呢一年內都曾經有試過一兩次唔痛既情況
希望自己唔係有婦科病啦

我無份痛但都想像到既，所以先話你知食止痛藥有效

搞大佢個肚

可能佢令到你隻手變凍

雖然我一直都痛
但而家我哋都係同路人
痛到只可以瞓喺到

兩年幾無嚟
咁究竟係咩事

西醫唔會照到你氣血虛架嘛，同埋你陰虛定陽虛呀？食野有無乖乖？

有啲女人真係勁寒底
唔係扮㗎
emphasize係”有啲”

生完咪又係要黎m

我等疫情好啲都會去check吓
雖然心底裏係覺得應該都無咩事

因為血係屬陰，始終我地有不宮制造口，我多血，多數女咁寒係正常
一個月一次排咁多血，緊係虛，要識得補好重要，但唔好過補，會燥熱

再loop

日本嘢真係好涼
飲嘅仲要係綠茶

*子宮

多謝你
嘗試對m痛有同理心嘅男人都好難得

你精弱喎

飲完飲薑茶

我有乾眼症

good reply

做女人真係辛苦

而家係keep住少

鼻敏感都勁嚴重
唔知關唔關事？

我都係痛到要訓係度
樓豬讀緊書定返工
我未返工 第時返工唔知點算

你又啱
咁諗心理又再平衡啲

同路人
痛到唔想呼吸 做咩都繼續痛咁樣
我自己試過頂唔順唯有食1粒特效必理痛
check過官網成份同經痛配方寫既一樣
兩隻都有咖啡因 試過晏就食完 夜晚訓唔着
食完 藥力發作 覺得個人好似終於活過來 執返條命仔既時候
卻換來另一個問題
本身我就向來都會有血塊 食完特效必理痛之後 d血塊係更多更大舊
睇見都覺得怕怕
上個月我google過有人話寶礦力水特+暖水
咁我今次直接飲寶礦力水特(冇加暖水)
對比起上次 的確有改善
唔知關唔關事啦 不過可以一試

等緊返full-time
我都好擔心
以前中學m痛到要早退
人哋外國有生理假
香港無

吓
必理痛真係有side effect
ganggang

好
好有心
多謝你

我講真

但我見到做天灸
經痛同鼻敏感嘅穴位唔同
只可以揀一樣嚟做
咁應該揀邊樣？

同埋d中醫診所用開藥粉無咁苦

謝
真心
我聽日會去睇
已頂唔順

搵女中醫好似好d

虎口有個穴位，紅糖水，藥

簡而精

好

通常要幾耐睇一次？

樣靚就八達通，樣衰就支付寶㗎啦

有無效果？

有疾而不能自癒就要去解決

平時係診所係唔少女病人

都係月經不適

你係大夫？

太多經驗

同路人

真的！之前又係痛到顛 照曬超聲波都搵唔到咩事 早排陪fd打泰拳就好返勁多！ try try 佢！

我試過打泰拳
隻手啲關節痛到pk
虧到打唔郁
反而隔離啲師奶勁過我好多

我覺得係m到肌肉會用力排血
如果有做運動預先用下啲肉會好啲？或者係乳酸？

要keep住食中藥的？

好學術性

係咪手套唔岩size

冇乜點痛 但係個個月都會情緒低落好似抑鬱咁

大夫

同埋每次都唔會alert到關嚟m事
會以為係真係情緒問題

係呀
上面應該有同行
痛經唔難搞
係附近搵個夾到既處理下啦
早搞早享受

唔知呀
但都冇興趣試第二次

大夫
好的

我以前係每四個鐘一粒止痛藥嗰啲人，有時仲要一兩粒，試過睇中醫，個中醫話我係因為子宮頸太窄，同埋成日有血塊 (血虛唔夠血造成)，所以會壓到子宮頸，就會搞到好痛
戒咗一年凍飲，睇咗一年中醫都無好轉，係有次經過書店，見到有本調養身體嘅書話可以飲啲補血嘢，佢建議 紅棗 杞子 龍眼肉 一齊煲嚟飲，我跟住做，因為怕痛，所以日日飲，跟住個人血氣多咗，少咗血塊，同埋無咁痛，有時係完全唔痛
有試過買出面嗰啲紅棗沖劑，但無用因為係糖精唔係真係紅棗，最後都係要自己煲番
最緊要係嚟之前嗰個禮拜，同埋嚟完嗰個禮拜一定要飲，同埋唔好飲凍嘢同寒涼嘅嘢
但個個人唔同體質唔同原因咁m 痛，唔敢講呢個方法對所有人都啱，但可以試咗先，如果唔得真係要去睇醫生同照x 光睇吓咩事

好詳細
係咪嚟M嘅時候一定唔可以飲？

我無飲啊，因為嚟緊嗰陣飲會好多血排番出嚟